各位，唔好意思！我係笑波子大專既同學

佢真係戇撚鳩 Thei係人都知
係度想同大家講句唔好意思

wfc

大家都知 唔洗重複屌人搏正皮既

人地十幾萬一個月
而你要諗自己畢業乞食

仲以為你地係工場工友